出緊嚟嘅援助隊入嚟睇下，急！！！！！！

添馬公園缺：

眼罩（急）
雨嬲（急）
M巾

其他有急需嘅後補

入嚟睇完順便推上熱門

推

push

Push

推爆佢

推！

有冇話邊到放低？

添馬草地果邊物資站

pish

天下物資站link

Nice

gurnuti

Pish

更新！更新！更加緊急要眼罩！！！！！

更新：護目鏡（眼罩）、雨嬲、手套，急缺。
注意喺添馬公園物資站

M巾用黎做乜？

包紮

止血都得

拎緊雨嬲出黎

有少量醫療野仲要唔要，我放低晒啲能量啫哩了

葡萄適啱唔啱？

多多都要

岩岩銅鑼灣大間既惠康買左廿件雨嬲
而家去應該仲有

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

Good

我過緊嚟 有兩包手套！

嚟緊 我買雨褸

想知m巾有咩用

好似係止血

M巾拎黎做乜

你真喺香港之光

Pushhhhh

咪撚再問m巾有咩用 你諗下啲女女點解用m巾 吸血 抗菌 用係急救係好唔錯既敷料

知唔知邊度有眼罩買

係咪仲係好缺 衝唔到可以即刻去買送過黎

咁應該買日用夜用定乜柒....
一埋到去貨架好混亂了

係邊個位？

夜用有啲長
唔洗太長

中信入草地，草地有三條路入去，細果條路入去

45cm無有錯 吸乾你都得

包都唔好包啦Ching

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

上次有個伯伯仆街爆頭我係街見到
我問現場女士有冇人有m巾
有個2x歲既女：你變態架？
好彩有個姨姨：人地拎黎幫阿伯止血架，唔通貪你塊m巾咩
女：咁你唔比佢？
姨姨：經都停埋點會有係身啊

啊姨好正

轉頭出到去 同朋友一齊掃m巾 各位巴如果唔識揀或者驚尷尬 買住其他物資先

Posh

金鐘a出口點過去物資站

有冇人組隊買物資一齊過去？

小弟得自己一個

小女自己一個
下午會過黎俾物資
請問點過黎最安全
同埋手套要幾厚。

大家 一定要小心
添華道防線防暴警察戴上頭盔，手持警棍，準備胡椒噴霧。

同埋出左黃旗！！！

巴打有冇相 我地可以係其他地區買

去到m巾果度 掃24cm左右就夠 太長好麻煩

推 水最好都拎一支

快d幫車太放氣

依家去掃

召換各大專院校人士幫忙！

Push!

物資站 有無多啲地點提供？有啲唔收

立法會要人

Pushhh

現場急要索帶！！！！有唔該大叫我有索帶！！！！！！

【0836】地鐵實施人潮管制，前往政府總部需要用金鐘站 D 出口。

本身想運水黎 定係拎其他野比較好

【0845】立法會外面亮出紅旗。

推！！

依然要索帶！！！！！重申！！！！現場依然要索帶！！！！！